[喜盈運木火同明] 六月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區II

送叻廠上山概念

27/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六早上11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#43)

例:
R9 美麗精神 (拿樸迪)
R10 美麗掌聲 (波利)
R9 美麗甜心 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如美麗甜心會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

燈選燈完未

上山啦 婆良

全力支持婆娘 !
收皮

樓主贏大錢

勝在有方 — 方駿暉

電路三號蓄銳謀突破

「電路三號」今季較遲復出，一月初已可憑終極時速22秒52力逼當時已跑至勇銳之「正本開心」，翌戰能氣走最近兩勝三班之「高大威猛」，同屬PPG精英。大前仗初上三班能狂勝當時甚銳之「傳奇」，翌戰再氣走實力指標「健康在望」，確認戰鬥力不斷提升，準繩中見進步。拼後可能只隔三星期再出才走樣，不足為據。雖然五月正選退出後曾缺課七日，但埋門操足，體重保持，既然兩季初出均能上名，確認休後威力夠強，今隔三個月復出，於二班負輕磅，力足憑銳勢和較佳體力取得突破。

「蒙古王」今季雖已七歲，但演出遠比過往穩定，躍升為忠心鐵馬。大前仗能輕取路程專家「黃金甲」，剛戰於此程劣勢下追入Q，憑銳勢又可後上入第十一次在同程入三甲。

第四場 10 獎金大王 7 各取所需 5 醒目勇駒

第十場 13 電路三號 2 蒙古王 3 開心好玩

@拿蛇

屌

方蛇！

追寶尾

獎金大王gel得！

我最憎人話我追馬

有馬本了

王將 吉祥

至於最佳新馬入選名單為「加州雷電」、「寶成智勝」、「小太陽」、「達心星」及「福逸」。

唔係掛 呢堆馬

雷電啦

@高慶

最佳中距離馬個名單笑撚左

牙蔡一隻都無

最佳中距離馬
（一八○○米至二二○○米以下）
時時精綵
金鎗六十

最佳長途馬
（二二○○米或以上）

時時精綵

最佳四歲馬
（在本馬季一月一日時為四歲的馬匹）
金鎗六十
常感恩

明造比金鎗

唯一一隻G1跑贏時時精子既馬選都冇份選

得一隻

請福逸蛇講下自己入選最佳新馬既感受

閘網打開

Youtube 真曳曳
彈d 咁既野比我睇

小大腸話哂上到二班 機會大啲

都唔明點解馬克羅斯會無份入選

醒目再臨

諗起呢條

狗會卡樂B: 阿般跑錯馬房底出唔計

【進階選項】超誠寶寶泥地「黎」料

lm

真係美麗甜心 屌

唉屌燈鳩我神州

【張基焦點】軍威振長征奏樂

覓腸最愛嫖妓飛
拿基都鐘意

燈我隻重心

超新星 0駕去左邊

軍威振又gel定

利害了，真係第9場8號

你仲有上浦福滿

又唔係韋練，仲要周騎，不了

撳住都嬴硬呢個獎

邊個達啊？
霍達定韋達啊？

你肯定買威風凜凜，軍威振，二郎

吳孟達呀

威風點撚買呀，一場差過一場，二郎要諗下先，拖都可能拖下

第六場推介：
3美麗多多
2鎧運之星
4綫路勇駒
14天地同心

南區寶&保羅承傳 馬主陳文俊

你地贏好撚多

貓蛇 出黎打飛機喇

福逸仲係㩒住咋

唔能刨馬了
聽日一棍家樂飛駒
其他10$20$玩下算
痴能線星期六根本唔夠時間刨

一棍清lot

聽日唔會出現

O仔咁既樣

星期六跑真係好on9

塊面柒到

電腦三號 一棍

排左位開始刨計
星期三有差唔多62個鐘刨
星期六得52個鐘刨
62個鐘刨108隻馬
52個鐘刨140隻馬
星期六跑唔係唔得，但係擺夜馬跑咪得

我莎屌打

度完 冇錢買
古天樂都教你度馬啦
係睇邊d馬唔掂

平時得幾日都刨唔撚到咁多場啦屌

有d馬唔使睇都知唔撚掂啦

翹軍，神凡寶駒，全中P
咪又係咁爆

再提又傷心過。。。。
岩岩埋單計數
今個月-30k........

爆呢D除左屌佢老母真係冇野好講

錢家樂點賭呀大佬
轉場增程133外檔

我提議一個月由8場減到7場，減走一日谷草
之後延長馬季 8月煞科仲好
星期六跑馬真係有時就係唔夠時間

針撚到暈
轉頭俄超點部署

有時就係唔夠時間....

如果聽日跑十一場真係搞唔掂 磅埋重得45個鐘刨

一唔夠時間好多時有啲馬原來有好賽績根本miss咗

8月煞科應該唔得
7月15前煞科好似係就學生暑假開始
N年前仲會每個月漏空一個賽日
今年填到密哂

諗住足波拎賭本 點知韓假就針左賭本
聽日點部署

你冇買廢鐵咩

冇 針左角大

45個鐘，扣番16個鐘訓覺
29個鐘刨10場，人都癲

韓假角大神話不再

俄佬波未研究過唔係好敢推

祖記讓2又鬼鬼地

如果要入賽績就真係會吐血 入完禮拜三九場即刻又十一場

冇針角大 就應該會買11點半和
而家留返500聽日賭畜牲算

史卓豐今早心情大靚，原來他支持的利物浦贏了英超，史卓豐笑說：「我十分開心，因為利物浦已經沒有贏冠軍好耐，真是振奮我的心。」

屎忽窿都係猁黎

洗鬼度馬咩
跟實馬po精選咪得

剩係睇閘都睇到癲

我張票聽日未變錢 隨時冇馬本

除非碌卡

同你老母講下個月你交租
拎左佢幾千蚊做賭本咪得
利申 公屋仔 下個月唔洗交租

大摩馬有個好處 少試閘刨少啲

買居屋 肥肥

下年冇啦

跟必蛇搵食

Coolmore公佈植物園已經退役，下季會作為跳欄種馬配種

有冇利記奪冠概念馬？
心中有您(利)

Link

睇閘網打開？

@快益善

跟必蛇輸到跳樓

一季跑咗七百幾場，真係好難記得晒邊隻打邊隻 同邊隻係有邊啲賽績

尤其啲同綵衣、美麗班濕鳩跑3班1400、同埋老是常出現既谷4班1200、田4班1200同田4班1400

跟你好過啦

仲望 專心配種啦你

聽日10000變1000000

屯門寶高同屯門金世正 遲下仲有屯門高慶

大摩同我一齊退休

配種唔洗休息咩。。。

好友利

佢呢啲贏到3200既
都係得跳欄馬一條路

利之贏

退休返屯門練馬

利害了

算喇 咁我寧願刷卡

又開一日要開幾多次

咩事 做乜成堆人打開個閘網

成班傻閪

做咩次次想留名嘅時候就有人打閘網打開
搞到我留唔到名

Anyway閘網打開

冇咗老對手，Stardavarius繼續可以稱霸14-20F嘅比賽

嘩柏寶如有神助 開心風采如飛殺上 開心風采第一 二三名好接近影下相 睇下係威騰定威利多多 跑第四名鼓浪天風~

話咁快又10年

閘網仲未打開呀 黃旗已經舉起左架啦

呢句野真心好撚柒

好啦 閘網打開

Gel曬頭啦

打開閘網 打開閘網 有隻馬 有隻馬

我依家等緊Santiago成材，睇下可唔可以打爆佢

句嘢柒但係你幾個鐘講一次 仲要講完自己笑

咩史永邦

高人指點 閘網打開

佢思覺失調
體諒下

綠茵冇happy

Ys
真心好撚柒 有無人不自覺地講左出口

波利蛇幾時開班教心靈投注?

星期日約定你

去狗會cut左個ac先

有冇人覺得黃楨淘個樣好似鼎爺隻公仔

睇到啲騎師直路全力求勝
佢講完呢句 忍到笑嗰下好野

佢講霍達定莫達
都唔知邊個莫達
挪超都係得莫迪同埋莫達倫

仲有元朗7色同元朗OH SHIT

哇 屌
咁多元朗手腳既

你做乜呀 擺檔

好撚好搵

都想知一個月搵幾多

我好攰

11點又有角球緊係攰

你個仆街pr又想導人賭

世正

俄仔大定細

真係有人街邊傾架咩?

咁爛賭？

OH SHIT 今晚有乜心水

你哋贏好撚多

今天應該很高慶

其實可能成日見到你而我唔知

我都諗住問你

11點2.5小熱食

杯渡大撚把

主隊攻力夠
上場輸1球下半場CUP 4球
客隊贏10:1
唔撚識玩

以前成日入杯渡影視廳賭馬

其實我好驚
要俾張身份証佢影

就係因為咁先想賭小

夜晚去睇英超

早抖賭馬好過
呢D俄超任9佢開

訓教pr

我見有條SALES 佬成日玩足球小將

渣車即係？

我都想睡了

下面熱撚到

你星期六日要擺街點賭馬

你一定好能健康 日日10點就睡

個個都係咁打機睇戲聽歌擺架啦

5點會起身痾夜尿
然後見到葡假半場

搵好撚多

如果撞岩d 熟既係一齊賭馬

不了，留本明天了

聽日唔搶肥鬼

疫市黎講好過零售

有咩電訊plan 抵

迷肥四天王唔搶肥鬼

電話？

睇你活動範圍同埋用幾多data

爆菊大元帥

應該上網好搵過電話

屌，肯定搶我鄭啦
好地地quote我

寬頻而家好少留意

Dllm

拎刀斬定你先

用緊自由鳥

成個譚杏兒

識玩一定係一個月去深記買卡用

唔鍾意深水埗

迷肥話唔迷肥

聽日搶R幾

THANK YOU SIR

Pang

9興同你係乜野關係

連利之友

貓戇撚鳩

佢1貓0

大傻閪消失左

夠用是好的
當然個個都自由鳥咁我就冇飯開了

佢71先番生 好似係

打陣機避開俄假先

未度 想R7

得我就R2

聽日有咩一棍

turn on the gate net!

阿占講澳職都好撚正 成日講DO SOMETHING
阿鵬日職成日賭錢

聽日可以比我贏番次未....

R2冇咩好揀

你揀1隻，我揀1隻，串條q算啦

你隻隻都周俊樂，有D惡搞喎....

皆大開心

緊係博冷

Jaap mong da hoi!

呢隻我鍾意

星期三進力之城呢？幾時係周狗騎呀

七色交響曲

ゲートを開いて！

我真係聽梗七色交響曲
日日都LOOP

其實我想講我就係呢隻

全音階同你係乜野關係

平海 place 投胎注

我又跟下先

爆到仆街 乜能野時尚傳奇 乜能野跑出輝煌 乜能野紅鞋兒

啲公關味重能到

我又down返角球app....

田雞去馬未

你=公關師 導人玩角

想問覓腸你好耐 twice入面邊個最靚

聽日同田雞燒黃紙

今晚買咩

Mina

祖記細

角小

賭球有種魔力

買了三格b

拿基屌9你

公道師: Mina>Sana>定延>子瑜>彩瑛>志效>Momo>娜璉>多賢

邊場

sana

多腎愈大愈靚
反而momo望得多覺得有啲怪

餓超

收嗲啦

覓腸認清事實

我all in咗佢中間場次
無就要戒到8號

雖然你問覓腸但呢種問題好主觀
正如我一定係話志效最靚

講得好！

瘦咗正好多

乜撚野票崎飛 67蚊

公道覓腸

我靠田雞了

你老尾你自己大字標題

咁都半大 又準備X錢

神州54蚊
我預十倍左右

又講韓狗

蘇偉賢好撚煩

拿蛇

頭場想買周狗= =

mina，sana同能哂路

問左迷周黨主席意見未

贏過植物園既馬 聽日跑三班冇對手

@蘭西

你買周狗係要搏隻馬孭到佢返嚟，你自己諗下了

你預期佢點跑先隻垃圾擺前啲返嚟都無喎

周三我莎怒中3W1P

又睇下膽識先

要跟莎拉大船了

冇跟咪怒針

下季開複式二重彩

近排周狗好似比較多放頭/跟前，佢孭120 8檔，可能會參照返會長之星個跑法，唔放都擺前走

香港賽馬會今日(6月11日)宣佈，將於2020/21年度馬季推出兩項關於賽馬博彩的新猷，包括重新推出二重彩彩池，並與單T彩池合併成為「二重彩及單T合併彩池」；與此同時，會方亦會增加連贏及位置Q落敗注項的回扣。

近年香港傳媒經常談論的投注種類二重彩，馬會決定於2020/21新馬季重新推出。二重彩在其他賽馬機構一向是非常受歡迎的彩池，尤其在美國、加拿大及英國；相比連贏彩池，當地顧客更為熟悉二重彩的玩法。

二重彩須於指定賽事中，順序選中第一及第二名的勝出馬匹。重推的二重彩彩池將與單T彩池合併以增強彩池額，而兩者的扣除百分比將定為19.5%。換言之，單T的扣除百分比，會由原來的25%降至19.5%，共減少5.5%，直接為普羅馬迷帶來更高的回報率。

以全球業界一般做法而言，命中率是設定扣除百分比的主要關鍵。二重彩比普通彩池的命中率更具難度；而二重彩和單T的命中率相近，因此馬會合併這兩個彩池，並訂定劃一的扣除百分比，同時更可加強彩池的深度。

另一項讓顧客受惠的措施，就是提高連贏及位置Q的回扣百分比。顧客投注本地賽事的連贏或位置Q，如每票或每注項的落敗總投注額達港幣$10,000或以上，將可獲得12%作回扣，高於原本的10%。馬會冀能此舉有助抗衡非法外圍莊家就這兩項彩池所提供的折扣優惠，令到非法外圍的注額重新納入馬會合法渠道，以回饋社會。

馬會市場及國際業務拓展執行總監張之杰表示：「我們相信這些新猷可為不同顧客群的馬迷增加價值及提供更多選擇，也可增強彩池深度，從而促進香港賽馬作為全球賽馬業之翹楚的競爭優勢。此外，也可將更多的博彩需求重新納入馬會渠道，再回饋社會作慈善用途。」

有關上述兩項新猷的詳細資料，馬會將於2020/21馬季開始前再作公

回扣多2%
推二重彩

你比老婆軟禁左幾耐

半2全2

我莎精選

R1 (9)向前看
R2 (9)英明勇將
R3 (10)堅有料
R4 (5)醒目勇駒

睇住咁多先

咪針9我田啦

今日連登大船係兩全其美

天作之合

出山 大家點睇

老4

星期六跑馬真係好撚攰
訓多陣都唔得
今日波馬雙收

上次日假開季全部半和
整條7x8

雙X

今日打牌算 唔撚賭馬

笑死
戒賭只是口號

我晏就都打牌 但都要賭馬既

睇到一場可以起死回生 所以出山

只係有錢賭一範

想G

抖署先打牌啦

意密

你老細D馬？

個個賽馬日同賭波日都係講呢句

冇賭波啦 味屈

唔係

mamaifucku

做乜撚呀又

大摩今日點

我睇就參與多

戒賭

支持

賰埋尾場完就戒賭
聽日寶琢頭場出山
完左就戒賭

聽日原來有連囝睇

新力必話場場重注連囝

尋晚無買波
輸少好多場

早

閘網打開一次就射一次

抖

跑完：連仔跑乜撚野

我連係欣賞騎功 唔係睇名次

海外賽事供馬迷欣賞
唔係賭錢

薛恩都係
點樣岩岩好拎第二拎第四 真係功力少啲都唔得

有毅佢騎得好差

早晨

拿基 帶黑超

啊生 飲咩茶啊

R6 要迷周了

壽眉

最垃圾既茶

贏都差，咁高要求

老野先飲壽眉

嗌普洱吧

第二味叻囉

R6球仔上場試馬
Mark住佢下場換人
點知又係用番球仔

仙履奇緣

岩田先贏

沉拿

呢隻試左好撚耐
係龜頭呢排成績ok又驚驚地佢

由佢囉

陳蛇嗰隻仲有無人要

嘩屌 原來盛勢已經減到廿七分

仲可以再減

老苗準備好接嚟救未

減完可以再減 係賽馬評分學好高好高嘅至理名言

冠軍車手

今日沈集成生日

閘網打開未

今日唔賭馬 大家贏多啲了

岩返佢年紀

快益善

賽馬兩大迷思
賀壽馬
送行馬

唔怪得咁熱

覓腸
其實覓腸賭幾大 呢期係咪講戒賭

呢啲概念累撚死賭仔

李寶利送行馬拍幾隻肥鬼 一步都無
仆街 似幫我送行多啲 推我去死

我達送左勁耐

十蚊都要戒大家唔好再沉迷賭博

你老死 今日

兩全其美

志在四方騎落去有架

今日真戒
真 唔好沉迷

菜七子BB好似贏親都係放頭

美麗多多呢隻又想害死幾多賭仔

尾場 百勝龍 毒撚騎 得20倍？

成堆放頭馬爆隻奇奇怪怪嘅後上馬出嚟真心唔出奇
不過呢場我肯撚定唔會買

嫌唔夠熱 ?

煲熱佢先
反正我今日唔賭

黑心到

全世重心 兩全其美
講操練好辣啦 試閘 落三課草地
大佬 方仔有咩馬會咁操法 川河都唔會咁辣啦
質新馬 加陣先嚟

上場四班有腳影 笠埋眼罩 靚檔跟前一格 轉灣一打落去就走甩你 呢啲馬係要部撚砌

自己查埋呢件衫同方仔合作幾w 旺門綵衣

佢今日又搵人交

五班1650 大no.一堆見曬底
唔搏兩全其美 搏邊隻
單W勿補P

你地幾撚時見過方仔落P飛 從來只會落W
Allin or nothing

大佬呀

隻財帥點睇

晨操戴罩 靚撚到震
無可挑剔

呢隻馬贏左9成

唔係好識
呢啲馬好唔stable 根本上仲玩緊個心情

講講下 想轉數快買返少少

講真呢d賠率 岩哂方仔
有同路人幫手

買早飛未

真 幾個愛徒愛將拎住啲實力馬
然後搵個半冷殺手部撚去

屌 方仔唔好去住
撚多陣狗先 我未有錢買住

如果我出左糧
呢隻至少賭4000

唔係佢地 熱到仆街啦

我方幫幫手 可以嗎

擺頓堯上去
然後驃騎飛唔報名
應該得3倍

屌 真係局嚟

預支定啦

愛徒果隻幾靚 認真 食泥都走
似局

頭場應該我方大殺四方

預支緊嗰一皮

呢兩日又大把波馬黎輸

好眼訓

呢隻有得殺既
呢啲仆街仔養唔熟啦 殺唔少師父馬

單q左

嘩 我屌你老母臭西足波 又黎買細開大

又話唔賭=.=

有料

樣衰到

屌你老母忍唔住 唉

只可以一時睇唔開行差踏錯

走去迷肥

如果有日我墮樓 一定係馬會做

笑左

R7 興惑 （時時精綵）

合埋眼等佢底出

點呀OH Shit

戒賭嘅人又bounce back

跟

閘網打開testing

On9

R8 家樂飛駒 (烽煙)

TESTING

紅燈亮起 馬匹開始入閘

R4 神州風範(Win神)

R9 魅影揚飛(Adnan_Januzaj)

R9 正本開心 (人一世勿一世)

r3 胆大威猛 (跟方)

R2 皆大開心 (我愛金世正)

R3 快樂歡騰（綠木）

R6 創高峰 (睇書)

R3 喜駿之星 （なつめみお）

R5 勇福星（bogo)

R9 美麗甜心 (新力必)

R5 執到笑 （梁家俊（無傳承））

R6瀟灑王子（尊兄）

R1 財帥 Scandalbb

r1 盛勢 (潘頓正賤種）

R1 兩全其美(cat)

Win神ho

R7 扎西德勒 (新力必)

siu4 R4無人

好彩冇撞呢隻

你係味痴撚線

無括號 可以揀過第二場

R7 快益善 （奧書）

又燈，點搞

我屌你呀 R9 FULL撚咗我想咩

你又想要？

R1 盛勢 （買韋達)

快少少味得 你咁撚慢 做乜撚
怪自己慢啦 撚樣

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#43)

有視力/呢隻/正本

R2 英明勇將 （Scandalbb)

#452開始

貓蛇gel到

楊明撚跑千六都識追
前次三疊放頭都輸唔遠

跟方 唔好睇好pls

R6 創高峰 (中出大俠)

燈到

R9 一鋪縱橫 （超能量）

呢d未交待
大摩都無保留架啦
一條心外檔殺埋黎
鋼膽 希望唔好太熱

R4 電訊精英 (中出大俠)

R4 南莊加好（超能量）

又一廂情願

今日J左世正未

有win神 無窮人

半2全2
賭球好過啦

有一場好想賭肥

世正居然唔迷 好失望

祖記都16角 X能哂啦

上個禮拜三多謝win神

上場追勁撚多

個配備試閘用過 真係要保險腳

冇記錯既話，呢隻上場係黃金Gel頭位差D P都冇

閘

第2場又有3輝組合 睇名都要買了

仲有冇位

廢馬

尾場係咪無人揀

冇人整合不如執左佢啦 on99成碌撚咁

同你賭四連環一樣

未賭就失控

佢一路都係依個狀態

R3 駿馬風彩 （乳頭好敏感）

R3 駿飛揚（晏8）

十二隻馬簡四隻都咁難

高慶

間房個閘網打開未

嫖妓飛

笑撚左
1300開跑
11:20已經失控

買win神變賭神
買雷神變瘟神

R3爆晒仲揀
R10 咪冇人揀

R8 平海飛星 (長井)

有冇邊場仲有位

雷神依家完全咩唔到飛

27/6 馬PO精選

R1 盛勢 (潘頓正賤種）
R2 皆大開心 (我愛金世正)
R3 胆大威猛 (跟方)
R4 神州風範(Win神)
R5 勇福星（bogo)
R6 創高峰 (睇書)
R7 扎西德勒 (新力必)
R8 家樂飛駒 (烽煙)
R9 魅影揚飛(Adnan_Januzaj)
R10

vs

R1 兩全其美 (貓蛇)
R2 英明勇將 （Scandalbb)
R3 快樂歡騰（綠木）
R4 電訊精英 (中出大俠)
R5 執到笑 （梁家俊（無傳承））
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 快益善 （奧書）
R8 平海飛星 (長井)
R9 正本開心 (人一世勿一世)
R10

全部full 淨返R10
岩岩R8個位我搶埋

雷神 你估真係神仙咩

成日跑第五

馬場2大仆街 何妖 雷狗

長井 同路
呢隻投胎注

R10 春花秋月 (華可可)

R10 電路三號 （時時精綵）

齊贏

一組R678又串燒三兄弟...

賤種

又比睇書B烽B夾住 好幸福

R10 開心好玩 （福逸）

你當屯門寶高乜人

R5678
4x1

下次請早

胆係味殘體

你閘網開遲左

專登
扮有參與咁賺40分

上流社會人士唔批鬥得
我呢啲賤民冇資格...

好啦 同大家睇下騎師王賠率
1號潘做緊3.4
2號田做緊2.8

拉啦 唔撚配贏殘體字

死大陸仔

27/6 馬PO精選

第一組
R1 盛勢 (潘頓正賤種）
R2 皆大開心 (我愛金世正)
R3 胆大威猛 (跟方)
R4 神州風範(Win神)
R5 勇福星（bogo)
R6 創高峰 (睇書)
R7 扎西德勒 (新力必)
R8 家樂飛駒 (烽煙)
R9 魅影揚飛(Adnan_Januzaj)
R10 春花秋月 (華可可)

第二組
R1 兩全其美 (貓蛇)
R2 英明勇將 （Scandalbb)
R3 快樂歡騰（綠木）
R4 電訊精英 (中出大俠)
R5 執到笑 （梁家俊（無傳承））
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 快益善 （奧書）
R8 平海飛星 (長井)
R9 正本開心 (人一世勿一世)
R10 電路三號 （時時精綵）

真係閘網打開

屌
兩場都比人搶哂

聽日仲有機會

寶琢唔好同我爭

咁撚多場爭閪咩

S1-6 耀滿瓶 (新力必)

掛鎖 （時時精綵）

點睇中華之光

S1-6 旺紫丁 (波利)

岩岩睇一睇第六場見到醒目再臨

睇書 -380
新力必 -496
烽煙 -627.2

失控蛇今日買拉？

醒目再臨係咪要搵日本騎師先識贏

巴閉啦

佢迷豐哥
S1-6 神業 (波利)

扑撚左冏西先 呢個真pr

烽煙完季過唔過到-800

又關我事
我琴日比親d 波都收錢啵

上場跑盡都冇好失望

我地一齊減40啊

收錢就可以導人賭球？

烽B plz pin #561

耀滿瓶仲冷過防爆

應該可以

一棍連仔

針完馬 唔賭球 點翻本

田雞 應該復活

等睇包頭

齊羊

你跟莎拉算啦

佢收馬會錢導人賭球

田雞今日d馬都幾惡

今個月輸撚左份糧比狗會

訓咗身

過程係開心既

ok thanks

冇撚曬心跳

今日中W喎

比水未呀超仔
就黎輸到含撚

近期田
贏得多個兩位大師傅

仲有8個賽日 (連海外)

清水心跳

2分

你條PR 日假未開波

必買咩

日假我最愛

禮拜三手馬得2分

點解無東坪洲讓賽

日乙盲賭8x9 算...

老實講
刨撚完頭場 還是發現志聰明最好

唔好燈ok？

好少見雷神手馬咁弱

又話唔賭球

R4 醒目勇駒（拿樸迪）

跟能左

唉唔好講，一撚樣

牙DON

終於掟夠糭 浮番你上黎啦當囝

醫生雄星上場走哂光

當買6仔。。。

今日冇人買佢豬王啦

今日有feel
要單日追數

隻 買左好撚多次，入位中完之後追左幾次
呢場似啦掛，1400唔怏，1650呢

得同佢擺前

頭場

莫達定霍達啊？

潘明輝14檔14蚊

？

轉頭巨額過關$11

你上星期三燈到退出

係喎 條友仔仲未改名

笨輝又全熱門

蛋大威猛1.4

又開威哥+告仔

本身想買蘇偉賢過奸同兩條師徒Q但淆底
依加唯有希望財帥一放到底

又乜都撚野日乙

日乙角球大唔大

你有冇咁爛賭

角大啦

再爛d 都有

拿蛇有冇日乙list呀

輝煌巨星當鴻圖巨星買

乜撚嘢向前看大熱

驃騎飛有冇咁熱呀

覓腸500k

1檔廢東留後

田果隻孖寶咁重飛

我鄭強陣頭炮

個個追何良就開撚晒鄭俊偉

撚狗未呀鄭

強配唔撚啦

兩件垃圾是撚蛋啦

強？邊撚度強？

爆到

標騎飛 係咪即係第一隻飛？

鄭手馬強

r2 8 100%w

米臭系
蘇paul先強配

@潘頓正賤種

頓咁霸氣，雷成個弱智咁

人強心態賤種

一陣頭場兩大師傅全程貼住返黎

呀佳又燈告

想要12🤔

3-6

R1 輝煌巨星

財帥 本身精選

有冇人掛住英國馬

點解

7月4

嫖妓飛咁能熱 冇了冇了

10倍唔多抵賭

呢隻跑草2.5

巫顯東唔想做狗餅就醒定d

大船互撞

眼瞓

垃圾阿狗

你會要？

乜鳩

雷潘騎王

又爆

超霸無敵

X錢pr哭定喪先

賽蹟派又輸

乜撚野時尚傳奇呀 星期六啲賽果

小福將出道後呃左幾錢W飛

你全家都係 pr 屌你老母

1號時尚傳奇 楊明綸

頭場搏冷定買雷

我田咩事咁熱

開始互屌

已經失控

好撚難

祝你揸岩膽啦 吊你老木

仲有5分鐘先跑....

屌又爆

未跑已經全部失控

盛勢

志聰明 財帥搏冷

呀佳啲place咁能標準

頭場開始失控 跑多兩場失蹤添呀

幾時有100k廢綸過關飛

頭場我鄭輕鬆到
先執1W

小福將啲飛又嚟

屌 4 13邊隻放呀 13成撚日斷喎

潘大熱

呢d場合緊係搏d大number馬唔想做狗餅

唔要14

閘網打開閘網打開 有隻馬 有隻馬

你打開未呀 7月1早飛靠你

閘前紅燈亮起

好啦

潘狗初跑泥地大熱你大我牙

笑4

竟然 岩音

乜撚嘢驃騎飛大熱

等貓蛇講

試下波仔先

練馬師王
1. 姚 1.7倍
2 呂 2.35倍
3. 告 3.6倍
4 大摩 50倍

佢唱歌好聽

周蛇

老友你點呀

葉偉恩：出閘喇

456

屌又鳩篤

46

大船開到

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!起大機了

貓蛇

咁都回飛 gel撚到 我貓

仆街 頂唔到

周俊樂嗰種廢唔係講笑

成條直路都過唔到大件事

屌 隻財帥又搏失，比人燒死
燒少步有P 啦

俾潘頓殺q 88

周俊樂

屌你方嘉柏真係去

我屌你老母黃毒男又夾
田泰安騎一條直路都過唔撚柒到

多謝大蛇開船

屌財帥

屌 小福將真係垃圾馬黎

真係好廢 pq都無

多謝牙貓比埋隻2
中哂

田雞死全家未

贏幾多k

Lm

財帥p都冇 廢到

真係好心痛... 財帥救唔到馬
比人燒到暈

周蛇 捉實

隻財帥又無

志聰明頂唔到

最後二百2+13諗住gel 得

福sir又掉低 我屌

部撚轉彎落樓咁滯

其實有去馬

比皇天上黎燒
皇天平時買又柒，呢場又搞搞震

田雞真係垃圾黎

2號回飛 有啲驚
好彩

大家吹撚哂風wo 同烽煙講左

屌 直路好似已經自動波上 笑撚左

廢馬驃騎飛

阿貓好似冇買

屌
我7拖2 5 8

貓蛇勁中

屌你老母皇天，搞搞震
財帥

又得返我地互含 唉

守好位，可能個發力點問題
應該早d捽

心靈注？

田雞即刻去光頭到道歉

差一步

唉屌馬post個個勁中幾時派我

屌我2,7,9 本來諗住要潘

有冇

10 1 100

田雞你仆街死啦

好

留潘會後悔

今日潘 又開工？

仲有無賀蛇真粉

叼極力子唔好 所以離合器法力唔好

見到佢一開頭淨落W但隻馬未贏過怕左揀隻識贏嘅

貓蛇千字文分析 唔係冇跟MA

笑死 跑45名

我決定唔反潘 買下佢d 馬算

買5，7，9都唔中Q

88

冇買
買左20$鄭

郭能有料 贏埋
剩係買左p

好撚彩 同路人落飛
條友好似冇買

超霸無敵咩事...

我無要潘
見10檔

[red]綠帽王田泰安
[red]綠帽王田泰安
[red]綠帽王田泰安
[red]綠帽王田泰安
[red]綠帽王田泰安

驃騎飛拿拿臨再出啊，唔能係要我等到下季先有得追下話

應該有啦，都爛賭

龜頭佬今日點架

福蛇又勁中 掉低晒一班手足

你買左....

我怕左隻馬

個頭好痛 財帥咁樣收工

有10倍
發夢都笑醒

郭能1600或以上一定膽拖2隻腳 穩過抬C4呀

點撚算呀田雞今日有冇

肥豪中能晒四隻

問拿蛇

R2 陳sir教廢東放頭啦

今次提款算了
廢事又輸返哂

Pq過關有拖2隻
但拖左超霸無敵同何妖

俾黃毒男迫害

大家點睇蘋果直播跑馬？

木火同明 第一隻飛左佢
何良

8.8

Lm 500k 8.8倍w

屌又夾

龍友

用youtube

10 1 100 la

呢隻 我唔識睇佢老死 都見到

咁第二場追唔追郭能

陳sir 了

講真，好慘
做岩哂，比撚屌皇天搞
平時條撚屌又唔咁積極
點都嬴唔到架啦，唔燒應該有P

佢個投注戶口存款禁住都上緊...

小福將苦主們 蒲頭

咪撚玩啦塊面仲長過馬

我條2+13qpq

最佳新馬....

$100 WIN ONLY
不過中左3,4重 同F4

雷狗琴日好似又踢波

本身都諗過
刨完做返腳算撚數

連贏位置Ｑ 沙田 星期六
第1場 連贏及位置Q
2 兩全其美
5 輝煌巨星
7 驃騎飛
13 財帥

$ 20.00

但我13 WP

周狗你都買，我輕鬆跟貓蛇隻2

肥撚到

LM

留名

馬PO精選 榜尾 10 1 100
跑完今日抽
唔使引職乞洗皮

個個都贏，掉低我同賭波馬

福蛇勁贏4皮

屌你老鼠開到咁冷 掋玩

何澤堯呂健威 傻西都識

負數嘅得唔得

嘩 心中有您大勝十個馬位呀 第二名而家仲未過終點

連利似有

呢場有冇人要西手？

我呀拿蛇
田雞點算

好波呀光頭仔

算你老實

改鳩名有運行

大家高慶

第一隊入球終於開我了

第二場買咩

睇你買騎王真係好過癮

我 職乞

唉我都想改

繼續俾尿我

郭能係咪要做騎c王?

呢場何妖冇頭三就食屎啦

成日架啦

婆良寶尾

廢輪

佢冇頭三 win神ho食屎

心中有您會唔會轉倉即勝
擊殺叻廠

你都買左啦 味扮 你晨早提左 扮哂野

......

B2

想要，但係閪手

奧WIN爾(WIN姐)

老老實實 我買左...

擊殺木火同明就好睇

書蛇買白頭佬冇計

2>F

木火同明 保命馬

第2場 全日最難賭
買左濃友P睇下馬算

我都係 轉倉即殺

福蛇唔加我入去抽....

好撚吸引
隻馬一轉去白頭佬即刻潘頓過檔同八卦拍跳
雖然潘頓唔跑

般揀2都唔要1

好少揀錯馬

福蛇掉低

成日素錯啦

跑到流鼻血

1200都唔怕？

賀谷馬比任何人黎講都勁

皆大開心點睇

與龍共舞

濃有 上次賀年都唔知點跑 今次追多鋪

我自己有BIAS
一直覺得特醒係好撚屎既馬
冇買過佢

咁多新馬爆啦

仆街薛恩開始落飛...

金世正落飛

同路
上次有份買賀蛇騎到handicaps 咁都第4
今次再追

信潘狗

唔怕啦，賺下新鮮感

賀腎

楊明綸又綠格

小氣鬼 10萬飛 終於到
快過流浮山刀手

1落飛

明陀

咩話 薛恩

12,13,14

部能騎何良既馬應該有料到...

田泰安告東尼39倍 分分鐘開餐了

隻9都有d飛落

呢隻呢一刻開到餐 抵佢拎冠練

起孖難

何妖

過關勝將 贏啊

幸運大兄pq

1玩夠係時候食

搞掂啦

gel

威哥 又一win

呂健威 60WIN

威哥

二組社會賢達

今次撐你

威哥好癲.........
-1了

9 2 11 13

買win神無窮人

笨輝點搞

你老母落飛落撚到

何良

44蚊...

落到大熱

心中有你得番2.1 P
廢老馬大熱

木火同明包尾

嘩潘頓假撚到
見到前面係何妖呂建威即刻唔騎

呂蛇

威哥旺到

英明勇將最後1秒大熱 點追數

2檔 5疊轉灣

搞撚掂

嘩莫雷拉我屌你老母又失控死隊 最尾仲要收

笑4牙
牙拉以為跑200米直路???

木火包尾

輝哥

講你都唔信，44蚊呀

笑撚左
變左3隻大熱返黎

唉 田泰安騎師王玩完

屌咩 打劫

屌你老味唔信佢跑田都得 就跑出黎比你睇